每人拎一支呀媽卸甲水防身

狗想玩colour party，各位拎多啲衫同鞋換。
個袋要有垃圾袋包好
身上顏料要用卸甲水同毛巾抹。
有剩卸甲水淋到狗盾同狗頭盔。

因為卸甲油有acetone成份。

遇上polycarbonate ，就脆過脆皮腸

有無chem人士可以查証下？

買黃豆 + 油 有無用 ？想線死班狗隻

無記錯都係acetone,alcohol同ethyl acetate。
而一般實驗室都係以acetone洗野包括dye。
一提係可以試下消毒火酒洗，isopropyl alcohol都算溶得下。
有興趣知成份可以睇哩篇:

但火酒好危險，但易燃，啲狗一射彈就gg

Pushx10